有冇人有睇過東之伊甸

套野2009年出
因為個名同韓劇伊甸之東好似
成日比人搞混

細個個陣睇覺得好正
有咩事打個電話就搞掂

故事簡介:
2010年11月22日星期一，日本各地遭到以10發導彈進行的恐怖攻擊，不過奇蹟似地沒有任何人犧牲，這場逐漸被人遺忘的恐怖攻擊被稱為「疏忽的星期一」。3個月後，到美國畢業旅行的大學生森美咲在华盛顿哥伦比亚特区的白宮前被捲入糾紛，一位記憶喪失的全裸青年瀧澤朗出現在他面前幫助她逃跑。

华盛顿
屌你維基殘體字

noblesse oblige

部手機曾經想實體化可惜最後取消咗
動畫有個功能用手機CAM影住某物件,人物,建築
就會SHOW晒有關資料,依家現實好似真係有呢個功能

香港出左類似功能但係蝴蝶版
影隻蝴蝶出返個款蝴蝶資料

有10億可以點拯救香港

起條天橋都唔夠

細個見到呢個功能都覺得好正
Google好似出過類似不過failed

剩係記得首歌好正

唔好睇的 可以skip

好撚好睇 成套野擺嚟宜家播都有一戰之力

The king has come

其實係救到。

TV12集嘅起承轉合係神作
但結局有D令人失望，說教味太重

十億夠空投軍火...
建立受外國認受既政權
利申: 講緊打機

移民
走資
同老共鬥長命

算唔算爛左尾？
利申未睇劇場版

返工放工唔洗迫地鐵，m記加大

最近觀塘見到有蝴蝶俾推車碌死咗
諗起catch the wheel that breaks the butterfly
就聯想返東之伊甸

有講過Juiz會用最有效率嘅方式幫Selecao使錢

同我地所認知嘅10億係有唔同

好似劇場版個結局都麻麻地, 事隔太耐, 唔記得細節, 但記得當時係唔滿意個結局

10億應該用係開發更多資源用途，或者可以抽部份用嚟做下簡單嘅干擾，影響敵人國際間嘅力量膨脹。

十億港紙等值嘅錢買完威脅到敵國嘅軍備，都唔夠畀請軍人(或者願意使用軍火嘅人)同震懾到敵國盟友嘅軍火。你參考下中、美、日等國家軍備一年開支先，雖然軍事係最有效嘅「20%核心」事務當中，但同時係需要用「80%資源消耗」嘅行動，得十億放落軍火實在唔夠。

咁呢D 除左要自己有武裝之餘, 同時都要有外國幫手
東帝汶冇UN支援都唔會獨立到

冇爛尾，快D睇劇場版喇。